再有香港電競手蒙面晉級 「我家鄉香港，情勢相當嚴峻」

李詩天進場時，做出「五大訴求」手勢和掩眼動作。（圖片：youtube）(互聯網)

再有香港電競選手無懼表明立場，與港人同行。繼「聰哥」（blitzchung；本名吳偉聰）後，日前香港電競選手李詩天前日《魔法風雲會》傳奇錦標賽8強比賽中，蒙面進行比賽，又用右手五隻手指掩着右眼，暗寓「五大訴求」及支持疑被布袋彈射爆右眼的少女。這位勇敢電競手李詩天最終成功晉級。

據悉，李詩天進場前，特意向鏡頭做出舉起「五大訴求」手勢和掩右眼動作，在比賽期間又一直蒙面進行，惟無論出場或比賽時沒有被阻撓。在擊敗選手後接受訪問時，他則表示「現在我的家鄉─香港，情勢相當嚴峻」，又說「能以自由身份參加比賽實在太棒了」。與一眾選手拍照時，李繼續以蒙面示人。

李詩天隨後在個人Twitter發帖，寫道「向所有支持自己、香港、言論自由和民主的人致謝。近期是對自己來說，是一個艱難時期，但這更鼓勵自己更努力。《魔法風雲會》官方在8強名單出爐後，推特po出了8強選手們的合照，香港選手李詩天同樣蒙面與其他選手合照。而在李詩天晉級後，他繼續以蒙面的造型示人。而李詩天無懼在海外為港人發聲，亦獲不少玩家支持，甚至特意將李詩天當日比賽的片段輯錄，讓更多人了解香港目前景況。

香港《蒙面法》生效後，引發各界強烈反彈。《爐石戰紀》（Hearthstone）大師職業賽在月初第2季進入例行賽尾聲，香港選手blitzchung（網民多稱其為「聰哥」）戴上眼罩、面罩受訪，其間更高呼「光復香港，時代革命」。事後主辦單位暴雪娛樂（Blizzard Entertainment）指，聰哥違反賽事規章，取消其獎金、禁賽一年。事件激起世界各地玩家反感，暴雪隨後認錯，認為初時處分過於急促，吸收各方意見後，決定將聰哥禁賽由1年改為6個月，並保留其1萬美元（約7.84萬港元）獎金。
綜合報道

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

香港電競選手好有風骨

電競師好波

呢d一定要撐

魔法風雲會唔係卡驚黎咩
有電腦版？

好型

mtga同mtg比賽有咩唔同
點解要搬去電腦比賽唔搞番實卡

有

以後唔笑電競師

好野！
WOTC >>>>>> ACTIVISION BLIZZARD

依家邊個仲敢笑鳩電競

相反暴雪奶到雪雪雪

兒登仔成日取笑嘅電兢師都connect埋

toys

等睇magic跪

天哥

以為電競真係配得上用個師字

唔出名，只不過係最多人玩tcg

電兢師

mtg係正game

有進場片

電競運動員CONNECT

宜家連言論自由都冇

香港人真係好撚勁
坦白講
本身做職業電競選手 生涯就己經短 多數都係打幾年就被後生果批超越 被逼落台
但佢地都肯拎份工出嚟冒險 好尊敬佢地

Respect

不屌電競了
除左toyz 呢個垃圾

respect!

電競師

屌你老母toyz
話緊你呀
抵你條撚樣比鍾培生追殺
而加我信鍾培生多過信你隻死狗

card game類可以last好耐 因為唔係打反應

respect

我的家鄉，香港。

好touch。

當初真係唔會諗到電競都開到國際級戰線

多謝你

咁又係 sorry
台灣大哥tom都好多年
點都好，respect

電競打響知名
之後直播啦

好過迖狗

世界第一card game

碎了碎了

而家兩種都有

靠直播搵食唔係咁易
甚至有啲選手係果隻game收皮/沒落嘅時候
佢都一樣跟住

元老級卡驚
好多卡驚既原型都係magic黎

反觀某小丑

電競師！

大把sc2例子

Respect
佢5年前已經組左套雨傘革命deck參賽

thank you bro!

Five Demands, Not one less!
Stand with Hong Kong
Fight for Freedom

真選手!

好型好感動
眼濕濕

巴打

推

型撚到

兩邊都係狗 不用分得那麼細

magic gethering好似都有20 年

好波

唔好再睇唔起香港電競啦，香港人應該支持香港人
電競好、音樂好、運動好
唔係奶共唔係藍都要支持！

以後唔笑電競了

曾經畀連登仔屌到一文不值嘅電競選手比連登仔最愛嘅迖哥活得仲有尊嚴

支持 理解 尊重

電競師好波

不過風光嘅日子好短暫

support!

多謝

Pish

Respect and support

果隻奶共狗就算啦
一大堆人退訂先post 道歉片

以前連登真係有電競就即屌

香港既電競師真係好有guts

聽聞爐石已經變咗手速game

連登真係燈力十足，名不虛傳
平時屌得最勁，都係真香港人
港女、電競、tommy

平時棒得最勁，都龜縮晒
達哥、kay

呢個真

已射

好撚型

型

MAGIC THE GATHERING....

反觀某达

只係前幾個版本有一副otk個combo太長先要手速快
正常既deck比到盡你1turn都係出5,6張卡

真心型

仲好多版本
online玩埋trade卡

OTK牧

好多支那仔玩MTG嫁

有人繼續持續關注事件

保留獎金姐係點

呢啲真係尊重
相反Toyz

良心

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Respect
其他運動師呢？

Toyz 呢

關注中

好過D中環撚多多聲
從來都話係香港做pro-gamer既人係最癲的

過氣實況主就收皮啦

世界仔
幾識玩 s2拎冠軍就話手傷唔打
有錢就會奶

咪提件垃圾
好漢不提當初年勇, 佢淨係識食住舊屎黎打飛機
佢拎多次世界冠軍咪服佢囉

對
兩邊都
柒碌胎屎繼續做小丑過世啦

Push

RESPECT

請受小妹一拜

佢真係三姓家奴

之前有一次街度見到佢 佢以為自己好紅好撚串

出埸嗰野又真係幾有型

佢個動作有排過咁

咁事實上鍾培生要雪佢都無乜問題
佢係老闆唔用你就唔用你

有冇佢Twitter支持佢

拎多次但奶共都唔會服，正如大陸狗贏左關我叉事一樣

屌我都係電競fans啊屌

香港電競唔會輸比全世界 we connect!

mtg arena

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

手足

佢fb ig 係咩
一人一句多謝佢

唔反電競了

原來電競咁多game

咁樣做會延長

天爺

老鼠屎

原來係第一位非日本籍的亞洲名人堂選手

Support

多謝手足🤟🏻

電競師真係一大功臣

push

呢條撚樣 一開頭6月仲話 唔明點解啲人反對送中 仲話唔關佢事
俾人屌到七彩先扮野出黎道歉
岩既 去左台灣做小丑嘛 唔撚洗理香港啦

國際戰線需要電競師呀

撐

你搞清楚先
佢係因為台仔屌先出黎道歉
從來無care過香港

以後唔笑電莖

76toyz 愛錢七分牛排三分 政治不熟和牛全熟

支持
好型

乜撚野電競
MTG實體卡黎架wo
邊忽要電

緊係啦，又食台妹又搵台灣錢
呢件垃圾根本唔係香港人

1

究竟要connect幾多人

magic~

俾人屌到七彩先扮野出黎道歉
我有咩搞唔清楚?
佢係因為台仔屌先出黎道歉
兩者無衝突

件垃圾真係咪撚再提

認真 連小雲寶寶都有出過聲
Toyz 真係

值得尊重 好有骨氣

天爺打左magic好多年了，電競係今年嘅事。人地係hall of fame，全亞洲都好似得三個。

型呀

唔撚知咩人黎
奶中國 搵台灣錢 香港人
佢緊係唔知台仔 班後生最憎中共

抵你入名人堂

Respect Bro

仲記得佢2014年打比賽時副deck 叫 “ umbrella revolution” ，勁型

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

手足你好撚型

咸咗
我真係都想做個出名嘅人 幫香港發聲

Groove StreetHong Kong, Home...

MTG Arena係電競

推，respect

Twitter: Lee shi tian
大家入去講聲多謝

[突發]今晚18區都有野搞 (2)

呢條友講到錢萬能咁
睇佢台成日洗尻台仔腦
好懷疑佢

點可能唔支持

勁野

賤種劉偉健

無錯巴打

打機都打得咁L有型

好正 真香港人

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

支持

唔好再話電莖啦

攪到connect nba活動射林鄭燒lbj衫咁大迴響

有冇機會攪場電競活動

Connect海外電競迷？

手足好波 一齊加油

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

除咗香港警察和建制都要connect

仲唔去twitter多謝人

歐美元祖級Card Game，早過遊戲王好多，不過商業化不及好多後來者，但有一定江湖地位。要由入門到進階有一定困難，而且格價不低，所以風行度有限。有大量小說作背景支持，而且跟劍與魔法世界觀大元祖級D&D龍與地下城為同一發行公司，其下還有Pokemon Play Card，現同為國際遊戲大企孩之寶旗下。

佢將自己變做一粒核彈

超過25年

唔係burn 來架咩
利申 Mar-2019 先入坑

加油

至少大陸狗贏係靠自己1個carry
條矮仔就痴個冠軍翻黎
當初唔係因為香港人身份點會入到tpa
當年西門係台美兩ser同時登頂
實力遠超矮仔

Respect 天哥

14年已經行得好前
天哥值得被尊重

推！

兩嚿屎，一樣臭

呢句睇一次笑一次

呢個真
其實香港人係唔會再退
一定同呢個極權對抗到底

connect埋電競，以前成日笑鳩人正式宣佈電競是運動

以後改口叫電競師

多謝 香港人真係好型

高風亮節

G持

lm

幾時到AmazingJ 個班

仲當佢係香港人？

好型 想屌❤️

原來magic 都電競化

香港人唔似大陸狗！好有骨氣！

以後唔笑啦

型爆

李詩天唔撚叫電競啦
依家都Hall of Fame

mtg美帝嗰邊個出貨量同支那嗰邊無得比
唔會跪

雖然不齒呢條友
但你串錯字

西門俾人雪左成年

唔話你地電莖了

Dota玩家，我根本唔識佢

不過柒出國際就肯定喇

相反係香港最出名果位Toyz 又係台灣搵食既
最撚垃圾

原來聰哥冇左咁多獎金
佢依家點？洗唔洗幫手？

有一技之長確實係多個方法發聲。

直播仲要識剪片
放上YOUTUBE 先有人識你
你當100個人 有1個睇直播
其他人都係睇YOUTUBE

撐到底 大佬

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去